其實中共係咪搏侵侵下台然後一切都會變返以前咁？

71維園見

7一維園見
Facebook ig airdrop

全球反共中

明顯係

就算要讓步都唔讓比侵

變左dem 可能仲衰，換個總統，美歐關係好返

我諗佢都係搏一搏

其實係好事,因為總加速師博咩野就輸咩野, 企佢對家實贏

習燈神

總統都冇得揀對華有幾硬，呢個係國會渣莊

你當國會on9？

記唔記得人權法點過？

其實係國會pelosi硬推，trump 多數係順勢認叻，美國傳統係咁

認真問
唔係侵同佢團隊 建立反中既共識
國會 會渣莊反中? 你睇上屆希拉莉直情係賣台喎

同樣 點確保拜登上台唔係放軟手腳?一屆就為反中降溫 宣稱集中處理 blm 國內既事?

當然 加速師小學雞瘋狂自爆都係外在因素引致西方反中

中國關係傳統上係國會
國會做野，總統就多數跟，咁唔使咩鑊

無得防biden渣流灘，但係國會個勢出左黎，冇番357年好少會變

而家focus 係俄佬，世事常變

唔止中共，美國、膠拿大、EU 都係